黎明來到要光復這香港 劉華學友為正義時代革命

黎明來到要光復這香港 劉華學友為正義時代革命

唔知點砌埋郭富城落去

城城 也蒲頭

好尷尬

關劉華咩事

劉德華第一個屌你，阻撚住填海

啱 將佢地拉曬去時代革命